識做一定用班社署社工做盾牌撤退

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

出政府糧咁過癮呀

冇撚用 黑警都唔撚理佢地 直接射埋